［點解無人講］警察拎左CCTVB攝記的Memory Card

拎左2張，都係影中大的
記協譴責叫警察比返新聞媒體（但有L用咩）
14/11 晚 港台開電視 晚間新聞講
點解無人提？件事好嚴重！
😭😭😭😭

自推
手足知唔知架？

再推
我係港台fb搵唔到段新聞啊
😭😭

推到見到
咁樣影響新聞自由，手法卑劣

推 推到多手足見到 再推下面個post

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

會唔會開先例㗎

你講到tvb唔會主動俾咁
一check到係黨媒記者唔該手足用方法確保自身私隱安全

記協聲明：

記協讉責要求新聞攝影師交出記憶卡的行為

本會收到報告指無綫電視新聞部攝影師今日（11月14日）在中文大學採訪期間，被收去攝影機記憶卡。本會譴責有關行為，指出攝影師的記憶卡內均為新聞材料，可能涉及消息來源，交出新聞材料不利傳媒日後採訪公眾集會及接觸消息來源。

要求採訪中的新聞攝影師交出記憶卡的行為，嚴重干預新聞及採訪自由，記協要求有關人士立即交還記憶卡及以後停止上述做法，讓前線新聞工作者能有效地履行其第四權監察天職。

香港記者協會
2019年11月14日

係咪我睇電視聽錯左
錯左對唔住，吊細力啲
如是，sorrr19999
想delete 又唔得 bye

Cctvb

但我覺得我無聽錯，有冇人話比我知真相